---
Title: Week 2
Date: 2018-04-19
---

16-04-2018
Vandaag ben ik ziek thuis gebleven aangezien ik mijn verstandskies weg heb laten halen, vandaar heb ik thuis gewerkt. Ik heb mijn tijd goed besteed in het maken van een planning voor het team. Dit heb ik gedaan in excel zodat iedereen zelf bij kan houden wanneer ze een deliverable af hebben. Ook moeten ze zichzelf aan de deadlines houden en hier moet ik toch een beetje proberen boven op te zitten ookal is het hun eigen verantwoording. Daarnaast heb ik ook een persoonlijke planning gemaakt in onze huisstijl. Zo kan ik zelf zien waar ik aan toe ben. 

18-04-2018
Vandaag is het interview opgesteld, dit heeft Lotte grotendeels afgelopen maandag al gedaan dus heb ik dit samen met haar nog even doorgenomen. Ik heb gewerkt aan het maken van de ontwerpproceskaart om duidelijk te maken waar we zijn in ons proces en of we op schema liggen. Ook was dit een deliverable die ik wil halen en kan beschrijven in mijn competentie. Tijdens de afsluiting van de dag heb ik een workshop over de competentie Empathie aangevraagd. Dit heb ik gedaan omdat ik meer te weten wil komen over het inleven in de gebruiker, op welke manieren ik dat goed kan doen.
